adelaide uni

有無人今年會去Adelaide讀書

已經係ADL

巴打讀緊咩？ yr one ?

Unisa 今年Year 2 lu

你讀緊邊科？ 我都唔知7月去唔去到

最多香港人嘅Aviation
7月應該唔得
SA依家先啱啱20幾日0確診 同0 active case

應該冇咁快開得返關

不過我依家係nz 如果佢唔開關應該要返香港

個邊多唔多香港人？ 我諗緊去uoa讀釀酒學定係去qut讀optometry好

你係讀flying定management？想下年去

NZ就唔同講法 好似NZ依家都可以直接入境澳洲

係冇乜香港人係ADL讀啲咁專嘅科

Flying

兩邊啲野都知 有咩想問嘅應該可以答到你

想知讀flying要大概幾多銀兩？問過agent知道除咗學費之外仲要俾飛行嘅費用，但係又搵唔到相關資料

多唔多香港人讀nutrition science？

Agent唔知都正常

一開始uni有個course會擺你去fta飛
飛到你first solo (大約20個鐘)
咁個個course就AUD 9000

咁如果你之後可以入到fta飛既話
就係AUD 200 per hour

其他flight school既收費 想知再講

有但少
Business個啲會多啲

你讀咩?

知唔知個邊economic好唔好？

Sor唔識睇經濟好唔好

我既意思係bachelor of economics 講得唔清楚

Fair la
最好嘅唔會係係ADL

Ching最後係想考cadet?

入到fta係咪即係跟返CPL嘅飛行時數？同埋想問巴打平均一年計哂所有野要用幾多錢？

係呀，想做民航機師

係 跟返CPL minimum hours

但係之後跟fta飛既話你就要飛到CPL
冇得淨係攞PPL咁

你問既所有野係指飛既雜費個啲？
定連uni+生活費？

加油巴打 同你一樣

如果你真係嚟讀既話記住要緊記初衷

仲記得我Year 1第一堂個陣 個個都話要考cadet
但去到依家 應該冇多過5個人仲有咁既熱誠

贈你張相 希望有一日Parafield radio上見

兩樣都想知，因為想預返要用幾多錢

多謝巴打，我都曾經忘記初衷以為自己無乜機會做到，不過之後發現始終航空先係自己想要嘅世界，所以想去澳洲讀啲自己鍾意嘅野裝備自己，希望你都成功

Kris lau果間？

飛個邊: 大概AUD 250(已連雜費)* hours required + AUD4000
For
-買個好耳機 好重要
-報CASA Exam
-搞ASIC

生活個邊: 大學學費+ 住宿(我就AUD 520 per month)+ 自己洗費 (AUD 300左右per month)

有呢個諗法既話呢到應該啱你

畢業咗好耐。

UniSA住宿貴唔貴?

利申下年一月會嚟exchange一個sem
同埋多唔多香港人讀geog 因為我係geog major😵

冇住過unisa住宿 所以唔清楚
不過幫你上網搵咗下

唔多覺香港人group入面講話讀geog...

Btw巴打介唔介意留個tg若果有野想知唔洗係post咁麻煩

Okar

如果你想問學術上嗰啲問題都ok (like aerodynamic)

係咪識飛

仲識食屙瞓

貴到

飛係真係貴...
但係長遠嚟講都叫值既